而家D巴士狗經常同乘客比武！點算呀

仲成日溝D人妻車長⋯⋯不知所謂